[油頭之極致]香港人襯油頭真係一絕！！

好想剪呢一款油頭
出到街一定成堆00後妹囝衝過黎問我拎電話
成人尿片都塞唔住班妹妹D閪水

不了

有自信係好事黎

Swag

個樣

借刀